msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugins Garbage Collector\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-16 16:51+0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Vladimir <vladimir@shinephp.com>\n"
"Language-Team: mencase.com <mencase@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:55
msgid "Turn on at least one Search checkbox before start Scan process!"
msgstr "在扫描之前请至少打开一个搜索框！"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:59
msgid "Scanning"
msgstr "扫描中"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:63
msgid "will take some time. Please confirm to continue"
msgstr "这将花费一些时间，请确认继续"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:86
msgid "Select at least one table before click on Delete button"
msgstr "在点击删除键之前至少选中一个表"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:89
msgid "Delete database tables last confirmation: Click \"Cancel\" if you have any doubt."
msgstr "删除数据库之前最后确认：如果你有任何疑问点击\"取销\" "

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:99
msgid "Search DB for tables created by plugins"
msgstr "搜索插件创建的数据库表"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:100
msgid "Search none-WP tables"
msgstr "搜索none-WP  tables"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:103
msgid "Search DB for changes which plugins made to the original WP tables structure"
msgstr "搜索改变原始WP 表结构的DB"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:104
msgid "Search WP tables structure changes (beta - experimental)"
msgstr "搜索WP 表结构改变 (测试 - 实验性的)"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:107
msgid "Include tables which are hidden by your request to the search results"
msgstr "包括表你在搜索结果中要求隐藏的"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:108
msgid "Show hidden tables"
msgstr "显示隐藏表"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:112
#: ../plugins-garbage-collector.php:88
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:112
msgid "Click this button to gather information how plugins use your WordPress database"
msgstr "点击按钮收集插件使用你WordPress 数据库的信息"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:127
msgid "About this Plugin:"
msgstr "关于插件"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:128
msgid "Author's website"
msgstr "作者主页"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:129
msgid "Plugin webpage"
msgstr "插件主页"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:130
#: ../plugins-garbage-collector.php:98
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:131
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:132
msgid "Donate"
msgstr "捐赠中心"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:135
msgid "Greetings:"
msgstr "感谢翻译："

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:137
msgid "It's me, the author"
msgstr "插件作者"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:138
msgid "For the help with Czech translation"
msgstr "帮助Czech翻译"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:139
msgid "For the help with French translation"
msgstr "法语"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:140
msgid "For the help with German translation"
msgstr "德语"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:141
msgid "For the help with Indonesian translation"
msgstr "印度尼西亚语 "

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:142
msgid "For the help with Italian translation"
msgstr "意大利语"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:143
msgid "For the help with Japanese translation"
msgstr "日语"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:144
msgid "For the help with Spanish translation"
msgstr "西班牙语"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:146
msgid "Do you wish to see your name with link to your site here? You are welcome! Your help with translation and new ideas are very appreciated."
msgstr "是否也希望名字和链接出现在这里？欢迎你！对你的翻译或是建议深表感谢。"

# @ pgc
#: ../pgc-options.php:148
msgid "More plugins from"
msgstr "更多插件请访问"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:254
#: ../pgc-lib.php:381
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:255
#: ../pgc-lib.php:382
msgid "Table Name"
msgstr "表名"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:256
msgid "Records #"
msgstr "记录 #"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:257
msgid "KBytes #"
msgstr "KB #"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:258
#: ../pgc-lib.php:384
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:259
#: ../pgc-lib.php:385
msgid "Plugin State"
msgstr "插件状态"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:267
msgid "Let's see what tables in your database do not belong to the core WordPress installation:"
msgstr "让我们来看看你数据库里的那些表不属于WordPress核心代码："

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:347
#: ../pgc-lib.php:548
msgid "Some tables are hidden by you. Turn on \"Show hidden DB tables\" option and click \"Scan\" button again to show them."
msgstr "你隐藏了一些表。打开\"Show hidden DB tables\" 设置并再次点击\"Scan\" 按钮显示他们"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:355
msgid "Delete Tables"
msgstr "删除表"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:359
#: ../pgc-lib.php:560
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:360
msgid "Operation rollback is not possible. Consider to make database backup first. Please double think before click <code>Delete Tables</code> button."
msgstr "不可撤销。请事先备份。在点击<code>Delete Tables</code>按钮前请三思"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:369
msgid "Congratulations! It seems that your WordPress database is clean."
msgstr "恭喜！你的WordPress 数据库很干净"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:383
msgid "Extra Field"
msgstr "附加字段"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:556
msgid "Delete Extra Columns"
msgstr "删除额外空格"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:561
msgid "Operation rollback is not possible. Consider to make database backup first. Please double think before click <code>Delete Extra Columns</code> button."
msgstr "不可撤销，请事先备份数据库。点击<code>Delete Extra Columns</code>按钮前请三思"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:570
msgid "Congratulations! It seems that your WordPress database tables structure is not changed"
msgstr "恭喜！看上去你的WordPress 数据表结构没有更改"

# @ pgc
#: ../pgc-lib.php:583
msgid "This feature is still in production and will be realized in the next version"
msgstr "这些功能仍然存在并将在下一版本中得到重视"

# @ thankyou
#: ../pgc-lib.php:605
#: ../pgc-lib.php:620
msgid "No items found."
msgstr "暂无发现"

# @ plugins-lang-switch
#: ../pgc-lib.php:608
msgid "Recent Posts:"
msgstr "最新文章："

# @ pgc
#: ../plugins-garbage-collector.php:41
msgid "Plugins Garbage Collector"
msgstr "插件垃圾搜集"

# @ pgc
#: ../plugins-garbage-collector.php:43
msgid " requires WordPress 3.0 or newer."
msgstr "要求WordPress 3.0 或更高版本"

# @ pgc
#: ../plugins-garbage-collector.php:43
msgid "Please update!"
msgstr "请升级！"

